關於face id....大家忽略咗一個問題

孖生嘅點搞？

用返密碼囉 on9

孖生就一定個樣會似到十足十

你戇鳩？到時長頸鹿解鎖薛凱琪先要叫關公

化妝前後點算啊

啱呀，日日都唔同妝

之前google 嘅面部解鎖啲孖生仔真係求其一個都得，希望apple 唔會咁喇

Iris scanner 都話
Face id 就不了

點解你覺得apple會唔知有呢個世界有孖生仔？

我反而想知係咪冇咁方便，平時放起枱用touch id 開機，而家要坐前個身開機

其實用IR cam就得
Surface pro4個IR cam搵孖生試極都係分辯到

日日唔同樣既女仔咪解唔到

咁韓國人點用

連片都有